男人識女仔究竟係睇咩

如題
真係長腿 大波咩

第一印象一定係睇外表,睇樣先 跟住先諗有冇興趣識

樣 身材 衣著 》》》 內在

波

戶口，資產，職業

樣>處>身材>性格

咁快睇呢啲

係，唔通女人睇男人係睇責任心 專情？

樣 就算我係毒撚 唔多唔少第一秒見到既野就係樣 話完全唔睇樣既人，完全係呃你

不過無咁睇樣，大概占30%

講野，談吐，性格大概占一半
大唔大波長唔長腿無咩所謂

睇性格先

街外人就緊係睇樣先

自己人(朋友同事)好多時見慣見熟,就睇夾唔夾

係人都想女朋友樣靚大波美腿身材正
但好多時日久生情, 或者街邊樣靚己經夠

外貌係入場券

有無J

順眼先會睇內在

性格

如果你欣宜咁既樣+身材
內在幾好都冇人想理你啦

波腰樣腳蘿無聽過咩

睇樣多
你長腿夾大波 樣衰都係不了

3字頭打後開始變

樣>波>腰>pat>腳

如果要一齊就
處>性格>樣>波>腰>pat>腳